其實d狗仔之間係咪根本冇溝通過

d狗仔成日係到 汪汪汪汪咁叫 其實佢地係咪只係咆哮下咁 根本就冇咩特別意思

就好似我地人類學語言都係要人地教一樣，我地都冇可能同到全世界所有人溝通到啦 而且狗仔識叫係佢地與生俱來，根本就冇人教佢地

樓主咁都發現到

樓豬做乜係到吠 乖啦

牙叔我飽讀詩書 梗係發現到你你發現唔到既野

通常d狗對住人至會吠
好似無咩見過兩隻狗傾閒計

d狗仔見到另一隻狗仔就會瘋狂吠
佢地鬼識傾閒計咩

無記錯以前外國有個實驗定研究，個結果話如果無人教嬰兒們某種語言，嬰兒之間會發展出一個新既語言定唔知咩。總之最後佢地會溝通到。

利申唔知有無記錯

做IT狗都要交流資訊啦

咁全世界既狗狗未一種語言打天下

樓主係狗

你理得狗識唔識溝通

死番出去搬倉啦

成日見d傻閪係到扮狗叫以為同到佢地溝通 其實佢地可能只係吠下冇咩特別意思

精蟲上腦

樓豬仲吠緊笑死人

你未又係係到吠緊